上年9成按班傻鳩現在咩心情?

都無跌，有跌咩

戇鳩仔又燈

想問幾時沙士價 大把人等緊入市

平心而論
做得9按既買6球up嗰班至少搵緊5 6皮
呢班本來就唔係打緊啲搵一兩萬既牛工
月供2皮左右根本唔成問題

反而搵得2皮嗰班，除非跌一半，唔係既話儲首期都有排儲
但跌一半嗰陣，份工保唔保得住同銀行批唔批按都成問題

當然租租日日賺

自住，唔怕！

但當出現裁員潮時好多時都係搵三至六皮既中層黎祭旗。

搵呢個數都唔識儲定錢積穀防飢？

你呢句向 03年前講都一樣中，絕對無敵。

公務員呢？

點睇呼吸plan 500萬買納米樓果班

其實仲升緊

問題係。。。一班低位買 一班高位買

其實做咁高成數格硬上車都幾悲
按保又比多十幾廿萬
又冇得玩轉按賺rebate幫補利息

其實睇你有無自住需求
同人生計劃有無買樓呢個item啫
結婚 有小朋友果D
唔通要等幾年草夠2成首期先上咩
時間成本都係金錢

揾得多自然洗得多

唔少人將副身家都掟埋落股票市場，到出現全球股災加埋瘟疫雙管齊下，身家蒸發樓價急跌再加埋裁員三重打擊，失業大軍當中本身搵開五六皮𠴱班基本上短時間冇可能再搵得返呢舊數，去到呢個地步真係要排 ifc。

供咗樓點儲？

你供成份糧？要儲錢既唔識慳啲洗？

仔細老婆嫩，仔女又要讀國際學校，請一兩個姐姐再養埋架車，車位又一舊錢，試問有幾多人真係可以兩袖清風？

開心
om 1q ching

支持租樓
千祈唔好買樓呀

通常IFc個班人就係呢堆人
反而窮撚搵十幾K個啲餐搵餐食餐餐清

個市冧反而物價平左對於佢地黎講仲開心

係呀，唔會跌㗎